全球最大快餐機構： 躺著也中槍

你地咬還咬
咪係我老麥度咬吖
癡線架

外國勢力，打柒你個叔叔